key=the   value=2381
key=project   value=82
key=gutenberg   value=23
key=ebook   value=8
key=of   value=921
key=chess   value=17
key=fundamentals,   value=2
key=by   value=248
key=jose   value=5
key=raul   value=3
key=capablanca   value=24
key=   value=20959
key=this   value=329
key=is   value=599
key=for   value=205
key=use   value=16
key=anyone   value=4
key=anywhere   value=4
key=at   value=243
key=no   value=76
key=cost   value=3
key=and   value=738
key=with   value=263
key=almost   value=4
key=restrictions   value=2
key=whatsoever.   value=2
key=you   value=77
key=may   value=55
key=copy   value=8
key=it,   value=20
key=give   value=39
key=it   value=388
key=away   value=16
key=or   value=207
key=re-use   value=2
key=under   value=21
key=terms   value=21
key=license   value=12
key=included   value=2
key=online   value=6
key=www.gutenberg.org   value=2
key=title:   value=1
key=fundamentals   value=5
key=author:   value=1
key=release   value=1
key=date:   value=1
key=october   value=1
key=18,   value=1
key=2010   value=1
key=[ebook   value=1
key=#33870]   value=1
key=language:   value=1
key=english   value=1
key=character   value=1
key=set   value=11
key=encoding:   value=1
key=ascii   value=1
key=***   value=6
key=start   value=5
key=produced   value=3
key=suzanne   value=4
key=lybarger,   value=2
key=shell,   value=2
key=jana   value=2
key=srna   value=2
key=keith   value=2
key=edkins   value=2
key=distributed   value=5
key=proofreading   value=2
key=team   value=3
key=http://www.pgdp.net   value=2
key=[illustration:   value=1
key=r.   value=38
key=capablanca]   value=1
key=_chess   value=4
key=champion   value=1
key=world_   value=1
key=new   value=9
key=york   value=4
key=harcourt,   value=2
key=brace   value=2
key=&   value=2
key=world,   value=2
key=inc   value=2
key=london:   value=1
key=g.   value=1
key=bell   value=1
key=sons,   value=1
key=ltd   value=1
key=*   value=245
key=copyright,   value=1
key=1921,   value=1
key=(c)   value=2
key=1949   value=1
key=olga   value=1
key=_all   value=2
key=rights   value=1
key=reserved.   value=1
key=part   value=30
key=publication   value=1
key=be   value=362
key=reproduced   value=1
key=transmitted   value=1
key=in   value=641
key=any   value=88
key=form   value=15
key=means,   value=1
key=electronic   value=28
key=mechanical   value=1
key=including   value=9
key=photocopy,   value=1
key=recording,   value=1
key=information   value=7
key=storage   value=1
key=retrieval   value=1
key=system,   value=1
key=without   value=39
key=permission   value=7
key=writing   value=4
key=from   value=105
key=publisher._   value=1
key=_seventeenth   value=1
key=printing_   value=1
key=printed   value=3
key=united   value=11
key=states   value=10
key=america   value=1
key=preface   value=1
key=fundamentals_   value=3
key=was   value=100
key=first   value=38
key=published   value=1
key=thirteen   value=3
key=years   value=5
key=ago.   value=2
key=since   value=36
key=then   value=71
key=there   value=101
key=have   value=211
key=appeared   value=1
key=different   value=12
key=times   value=9
key=a   value=630
key=number   value=17
key=articles   value=2
key=dealing   value=1
key=so-called   value=3
key=hypermodern   value=2
key=theory.   value=1
key=those   value=11
key=who   value=16
key=read   value=3
key=well   value=28
key=thought   value=13
key=that   value=319
key=something   value=5
key=new,   value=1
key=vital   value=1
key=importance,   value=3
key=had   value=50
key=been   value=74
key=discovered   value=2
key=fact   value=24
key=theory   value=5
key=merely   value=11
key=application,   value=1
key=during   value=5
key=opening   value=21
key=stages   value=2
key=generally,   value=2
key=same   value=56
key=old   value=2
key=principles   value=19
key=through   value=18
key=medium   value=4
key=somewhat   value=10
key=tactics.   value=2
key=has   value=145
key=change   value=7
key=fundamentals.   value=1
key=only   value=82
key=form,   value=2
key=not   value=175
key=always   value=19
key=best   value=55
key=tactics   value=3
key=but   value=148
key=strategic   value=2
key=fundamental   value=1
key=are   value=134
key=same,   value=2
key=so   value=50
key=as   value=266
key=good   value=36
key=now   value=134
key=will   value=198
key=hundred   value=1
key=now;   value=1
key=long   value=19
key=laws   value=9
key=rules   value=4
key=game   value=141
key=remain   value=6
key=what   value=17
key=they   value=29
key=present.   value=1
key=reader   value=7
key=therefore   value=29
key=go   value=28
key=over   value=11
key=contents   value=2
key=book   value=13
key=assurance   value=1
key=everything   value=4
key=he   value=240
key=needs,   value=1
key=nothing   value=27
key=to   value=1108
key=added   value=1
key=changed.   value=1
key=one   value=117
key=standard   value=5
key=work   value=47
key=its   value=32
key=kind   value=4
key=ago   value=2
key=author   value=2
key=firmly   value=1
key=believes   value=1
key=j.   value=42
key=_new   value=1
key=york_   value=1
key=_sept.   value=1
key=1,   value=38
key=1934_   value=1
key=list   value=1
key=i   value=144
key=chapter   value=12
key=principles:   value=2
key=endings,   value=10
key=middle-game   value=17
key=openings   value=14
key=page   value=7
key=1.   value=92
key=some   value=49
key=simple   value=23
key=mates   value=11
key=3   value=598
key=2.   value=84
key=pawn   value=164
key=promotion   value=3
key=9   value=15
key=3.   value=96
key=endings   value=30
key=13   value=7
key=4.   value=83
key=winning   value=39
key=positions   value=29
key=19   value=12
key=5.   value=79
key=relative   value=8
key=value   value=18
key=pieces   value=67
key=24   value=8
key=6.   value=52
key=general   value=29
key=strategy   value=5
key=25   value=10
key=7.   value=55
key=control   value=11
key=centre   value=34
key=28   value=4
key=8.   value=50
key=traps   value=4
key=32   value=3
key=ii   value=4
key=further   value=15
key=end-game   value=7
key=play   value=141
key=9.   value=38
key=cardinal   value=3
key=principle   value=15
key=35   value=4
key=10.   value=41
key=classical   value=3
key=ending   value=37
key=37   value=4
key=11.   value=34
key=obtaining   value=14
key=passed   value=25
key=40   value=5
key=12.   value=40
key=how   value=36
key=find   value=14
key=out   value=54
key=which   value=185
key=queen   value=48
key=41   value=7
key=13.   value=36
key=opposition   value=14
key=43   value=2
key=14.   value=33
key=knight   value=80
key=bishop   value=102
key=50   value=3
key=15.   value=32
key=mate   value=49
key=59   value=2
key=16.   value=31
key=against   value=92
key=rook   value=66
key=62   value=1
key=iii   value=2
key=planning   value=2
key=win   value=73
key=17.   value=31
key=attacking   value=18
key=aid   value=4
key=knights   value=19
key=68   value=1
key=18.   value=34
key=prominent   value=3
key=force   value=31
key=71   value=1
key=19.   value=30
key=indirect   value=3
key=attack   value=78
key=75   value=1
key=iv   value=2
key=20.   value=29
key=initiative   value=17
key=77   value=2
key=21.   value=31
key=direct   value=13
key=attacks   value=7
key=en   value=1
key=masse   value=1
key=78   value=1
key=22.   value=30
key=threatened   value=15
key=82   value=1
key=23.   value=34
key=relinquishing   value=3
key=89   value=1
key=24.   value=34
key=cutting   value=3
key=off   value=8
key=scene   value=3
key=action   value=27
key=94   value=1
key=25.   value=29
key=player's   value=2
key=motives   value=2
key=criticised   value=3
key=specimen   value=2
key=99   value=1
key=v   value=2
key=26.   value=29
key=sudden   value=2
key=side   value=71
key=111   value=1
key=27.   value=28
key=danger   value=13
key=safe   value=10
key=position   value=154
key=120   value=1
key=28.   value=29
key=pawns   value=96
key=122   value=1
key=29.   value=26
key=difficult   value=28
key=ending:   value=2
key=two   value=66
key=rooks   value=27
key=127   value=1
key=30.   value=23
key=rook,   value=14
key=_v._   value=2
key=138   value=1
key=(a   value=1
key=final   value=3
key=example   value=84
key=preserving   value=1
key=freedom   value=7
key=whilst   value=1
key=imposing   value=1
key=restraint.)   value=1
key=vi   value=2
key=middle-games   value=3
key=31.   value=23
key=salient   value=2
key=points   value=4
key=about   value=18
key=143   value=1
key=32.   value=20
key=possible   value=19
key=developments   value=2
key=ruy   value=13
key=lopez   value=11
key=(showing   value=1
key=weakness   value=9
key=backward   value=3
key=q   value=1201
key=b   value=1363
key=p;   value=39
key=power   value=11
key=k   value=1556
key=5,   value=77
key=etc.)   value=1
key=146   value=1
key=33.   value=20
key=influence   value=5
key="hole"   value=5
key=150   value=1
key=illustrative   value=1
key=games   value=11
key=queen's   value=51
key=gambit   value=11
key=declined   value=8
key=(match,   value=2
key=1909)   value=2
key=159   value=1
key=white:   value=33
key=f.   value=10
key=marshall.   value=4
key=black:   value=33
key=(san   value=4
key=sebastian,   value=5
key=1911)   value=4
key=163   value=1
key=a.   value=7
key=k.   value=2
key=rubinstein.   value=3
key=irregular   value=3
key=defence   value=30
key=(havana,   value=3
key=1913)   value=9
key=169   value=1
key=d.   value=6
key=janowski.   value=4
key=french   value=8
key=(st.   value=8
key=petersburg,   value=9
key=174   value=1
key=capablanca.   value=14
key=e.   value=7
key=snosko-borovski   value=2
key=1914)   value=6
key=181   value=1
key=dr.   value=11
key=lasker.   value=2
key=(rice   value=2
key=memorial   value=2
key=tournament,   value=10
key=1916)   value=2
key=189   value=1
key=o.   value=5
key=chajes.   value=2
key=197   value=1
key=burn   value=2
key=(berlin,   value=3
key=201   value=1
key=mieses.   value=2
key=209   value=1
key=teichmann   value=2
key=petroff   value=3
key=215   value=1
key=marshall   value=10
key=221   value=1
key=janowski   value=4
key=(new   value=6
key=york,   value=6
key=1918)   value=6
key=225   value=1
key=chajes   value=3
key=231   value=1
key=s.   value=3
key=morrison.   value=2
key=j.r.   value=2
key=238   value=1
key={3}   value=1
key=thing   value=9
key=student   value=55
key=should   value=108
key=do,   value=3
key=familiarise   value=3
key=himself   value=15
key=pieces.   value=8
key=can   value=124
key=done   value=15
key=learning   value=1
key=accomplish   value=2
key=quickly   value=16
key=1.--the   value=1
key=king   value=139
key=_the   value=11
key=drive   value=3
key=opposing   value=12
key=last   value=35
key=line   value=12
key=on   value=214
key=board_   value=1
key=[illustration]   value=150
key={4}   value=1
key=demonstrated   value=1
key=move   value=177
key=r   value=1451
key=-   value=2980
key=7,   value=23
key=immediately   value=11
key=confines   value=1
key=black   value=311
key=rank,   value=4
key=accomplished   value=4
key=by:   value=1
key=1   value=323
key=kt   value=1341
key=1;   value=68
key=2   value=344
key=combined   value=3
key=needed   value=1
key=arrive   value=2
key=forced.   value=3
key=beginner   value=8
key=follow   value=13
key=_keep   value=3
key=his   value=255
key=much   value=27
key=or,   value=7
key=case   value=26
key=file,   value=10
key=king._   value=1
key=when,   value=3
key=case,   value=13
key=brought   value=12
key=sixth   value=2
key=better   value=43
key=place   value=5
key=next   value=10
key=towards   value=4
key=2...k   value=4
key=3,   value=85
key=4   value=526
key=4,   value=97
key=5   value=367
key=6   value=176
key=6,   value=49
key=because   value=90
key=back   value=29
key=take   value=31
key=longer   value=5
key=mate.   value=4
key=if   value=175
key=moves   value=50
key=8   value=81
key=once   value=34
key=6...k   value=2
key=7   value=131
key=10   value=12
key=taken   value=13
key=exactly   value=1
key=ten   value=3
key=original   value=6
key=position.   value=26
key=could   value=60
key=played   value=71
key=and,   value=14
key=according   value=14
key=principle,   value=1
key=white   value=353
key=would   value=234
key=continued   value=4
key=(the   value=10
key=ultimately   value=3
key=forced   value=18
key=front   value=18
key=mated   value=2
key=8);   value=1
key={5}   value=1
key=board,   value=10
key=way   value=63
key=proceed   value=4
key=advance   value=48
key=your   value=30
key=own   value=24
key=thus:   value=19
key=2,   value=39
key=4;   value=32
key=yet   value=12
key=come   value=27
key=into   value=37
key=play,   value=5
key=straight   value=2
key=front,   value=1
key=other   value=73
key=king.   value=21
key=drives   value=4
key=ch.   value=5
key=hand,   value=11
key=2...   value=1
key=instead,   value=4
key=also   value=50
key=3...   value=2
key=follows   value=3
key=3;   value=54
key=instead   value=13
key=6;   value=10
key=keeping   value=12
key=confined   value=2
key=few   value=22
key=squares   value=22
key=continue:   value=2
key=4...k   value=3
key=7;   value=11
key=ch,   value=79
key=noticed   value=2
key=often   value=29
key=moved   value=9
key=defend   value=19
key=reduce   value=1
key=mobility   value=6
key={6}   value=1
key=three   value=23
key=8;   value=6
key=square   value=16
key=rook's   value=4
key=forcing   value=9
key=white,   value=27
key=11   value=10
key=eleven   value=1
key=mate,   value=6
key=conditions,   value=1
key=believe   value=7
key=twenty.   value=1
key=while   value=26
key=monotonous,   value=1
key=worth   value=6
key=practice   value=5
key=such   value=69
key=things,   value=3
key=teach   value=2
key=him   value=29
key=proper   value=29
key=handling   value=3
key=3.--now   value=1
key=we   value=78
key=bishops   value=16
key=corner,   value=4
key=2;   value=60
key=already   value=28
key=squares.   value=3
key=king,   value=23
key=position,   value=25
key=row,   value=1
key=advanced   value=6
key=then,   value=9
key=bishops,   value=4
key=restricted   value=1
key={7}   value=1
key=king's   value=50
key=movements   value=1
key=might   value=43
key=3...k   value=6
key=must   value=72
key=driven   value=4
key=edge   value=3
key=before   value=35
key=given,   value=4
key=rank   value=6
key=time,   value=10
key=files;   value=1
key=either   value=43
key=8,   value=5
key=nearest   value=1
key=squares,   value=5
key=these   value=42
key=ought   value=5
key=go.   value=2
key=mark   value=4
key=time   value=78
key=back;   value=1
key=up   value=67
key=check   value=12
key=along   value=7
key=diagonal,   value=2
key=when   value=54
key=12   value=5
key=14   value=10
key=fourteen   value=1
key=thirty   value=2
key=all   value=115
key=kind,   value=2
key=care   value=2
key=drift   value=1
key=stale   value=2
key=particular   value=5
key=remember   value=2
key=corner.   value=1
key=however,   value=37
key=immaterial   value=1
key=whether   value=13
key={8}   value=1
key=an   value=91
key=outside   value=5
key=e.g.   value=3
key=4.--we   value=1
key=combines   value=1
key=bishop,   value=14
key=easiest   value=1
key=moves.   value=8
key=following   value=35
key=position:   value=4
key=begin   value=13
key=make   value=44
key=queen,   value=8
key=trying   value=2
key=limit   value=2
key=possible.   value=2
key=5;   value=17
key=available   value=4
key=(should   value=1
key=ch);   value=1
key=(if   value=19
key=move);   value=1
key=moves;   value=3
key=ending,   value=10
key=board;   value=2
key={9}   value=1
key=being   value=14
key=more   value=68
key=powerful   value=9
key=than   value=35
key=process   value=2
key=far   value=13
key=easier   value=5
key=shorter.   value=1
key=elementary   value=4
key=same.   value=2
key=each   value=12
key=co-operation   value=1
key=needed.   value=1
key=order   value=57
key=least   value=16
key=required   value=3
key=gain   value=6
key=smallest   value=1
key=material   value=18
key=advantage   value=55
key=obtained   value=10
key=game;   value=2
key=sufficient   value=10
key=win,   value=10
key=even   value=27
key=remaining   value=3
key=unit,   value=1
key=apart   value=2
key=kings.   value=2
key=essential,   value=1
key=speaking   value=2
key=pawn,   value=28
key=intervening   value=7
key=square_   value=1
key=directly   value=7
key=cannot   value=56
key=won.   value=2
key=explained   value=8
key=examples   value=12
key={10}   value=1
key=drawn,   value=2
key=keep   value=23
key=done,   value=2
key=instance   value=3
key=kept   value=7
key=p   value=1287
key=very   value=100
key=important   value=11
key=move.   value=25
key=lose,   value=3
key=shown   value=23
key=later.   value=2
key=close   value=10
key=forward   value=1
key=again   value=16
key=case.   value=6
key=comes   value=7
key=up,   value=4
key=advances   value=4
key=gets   value=2
key=results.   value=1
key=advancing   value=8
key=withdraws   value=1
key=brings   value=10
key=back,   value=3
key=_in   value=1
key=front_   value=1
key=ready   value=10
key=before,   value=4
key=latter   value=2
key=whole   value=6
key=mode   value=1
key=procedure   value=4
key=become   value=6
key=thoroughly   value=3
key=conversant   value=1
key={11}   value=1
key=details;   value=1
key=involves   value=2
key=later   value=16
key=on,   value=6
key=many   value=16
key=lost   value=16
key=identical   value=2
key=lack   value=3
key=knowledge.   value=1
key=stage   value=9
key=lay   value=4
key=too   value=11
key=stress   value=3
key=importance   value=5
key=6.--in   value=1
key=wins,   value=3
key=method   value=6
key=_advance   value=1
key=compatible   value=1
key=safety   value=7
key=never   value=9
key=until   value=6
key=essential   value=5
key=safety_   value=1
key=does   value=28
key=allow   value=5
key=advance,   value=6
key=compelled   value=5
key=away.   value=1
key=able   value=36
key=k3,   value=1
key={12}   value=1
key=leaving   value=5
key=opportunity   value=8
key=pawn.   value=14
key=so,   value=4
key=yet,   value=3
key=require   value=2
key=try   value=8
key=bring   value=24
key=still   value=16
key=forward.   value=1
key=within   value=9
key=protection   value=1
key=do   value=45
key=protect   value=5
key=continue   value=3
key=else,   value=2
key=followed   value=50
key=protected   value=1
key=tries   value=6
key=prevent   value=34
key=that,   value=14
key=away,   value=2
key=draw,   value=6
key=b,   value=28
key=similar   value=21
key=connection   value=1
key=8...k   value=2
key={13}   value=1
key=becomes   value=12
key=like   value=8
key=previous   value=16
key=one,   value=5
key=reasons   value=7
key=understood   value=2
key=proceeding   value=3
key=shall   value=23
key=couple   value=2
key=two,   value=4
key=see   value=24
key=fewer   value=1
key=explanations   value=1
key=things   value=11
key=himself.   value=1
key=furthermore,   value=1
key=nobody   value=1
key=learn   value=5
key=study   value=11
key=book;   value=1
key=serve   value=4
key=guide   value=1
key=rest   value=7
key=teacher,   value=2
key=one;   value=1
key=not,   value=5
key=realise   value=5
key=bitter   value=1
key=experience   value=8
key=practical   value=7
key=application   value=3
key={14}   value=1
key=playing   value=39
key=plays,   value=1
key=x   value=781
key=p,   value=67
key=1...k   value=2
key=draws,   value=1
key=losing   value=4
key=it.   value=11
key=draws.   value=4
key=given   value=35
key=diagram   value=4
key=playing:   value=3
key=p.   value=13
key=(q)   value=6
key=8.--in   value=1
key=above   value=18
key=can't   value=1
key=black's   value=117
key=answer   value=7
key=out.)   value=2
key=(this,   value=2
key="_opposition_"   value=1
key={15}   value=1
key=governs   value=2
key=pawn-endings   value=1
key=fully   value=5
key=on.)   value=1
key=1...p   value=2
key=wins   value=27
key=pawn.)   value=1
key=7.)   value=1
key=bishop's   value=2
key=(find   value=2
key=why),   value=2
key=giving   value=7
key=game.   value=21
key=,   value=1
key=resistance   value=1
key=fact,   value=11
key=here,   value=3
key=easily   value=18
key=seen   value=22
key=experiment   value=1
key=15   value=11
key=get   value=17
key=actual   value=11
key=16   value=11
key=draws),   value=1
key=17   value=8
key=18   value=10
key=queens   value=8
key=apparently   value=9
key=simple,   value=3
key=show   value=19
key=enormous   value=6
key=difficulties   value=6
key=surmounted,   value=1
key={16}   value=1
key=hardly   value=3
key=left,   value=1
key=adversary   value=3
key=knows   value=1
key=resources   value=2
key=disposal,   value=2
key=student,   value=1
key=also,   value=3
key=necessity   value=3
key=paying   value=3
key=strict   value=2
key=attention   value=9
key=basis   value=2
key=true   value=9
key=mastership   value=1
key=9.--in   value=1
key=move,   value=53
key=convenient   value=3
key=rule,   value=3
key=whenever   value=6
key=reason   value=14
key=_advancing   value=1
key=it_.   value=1
key=thus   value=32
key=by--   value=1
key=above.   value=2
key={17}   value=1
key=3...p   value=2
key=previously   value=6
key=shown.   value=2
key=4...p   value=5
key=ch   value=196
key=result   value=6
key=having   value=25
key=cases   value=13
key=board   value=15
key=examine   value=7
key=both   value=22
key=sides   value=8
key=10.--in   value=1
key=rule   value=5
key=_act   value=1
key=where   value=27
key=superior   value=9
key=forces_.   value=1
key=have:   value=1
key={18}   value=1
key=generally   value=20
key=advisable   value=7
key=free   value=20
key=........   value=131
key=makes   value=17
key=side,   value=20
key=considers   value=2
key=stop   value=14
key=advance.   value=2
key=stopped   value=3
key=counting   value=5
key=goes   value=7
key=single   value=5
key=6...p   value=1
key=themselves   value=1
key=typical   value=2
key=worked   value=1
key=put   value=6
key=up.   value=2
key={19}   value=1
key=digested   value=1
key=explained,   value=1
key=he,   value=1
key=doubt,   value=1
key=anxious   value=1
key=considering   value=2
key=openings,   value=6
key=devote   value=4
key=little   value=10
key=combinations   value=2
key=arise   value=3
key=game,   value=32
key=idea   value=19
key=beauty   value=1
key=acquainted   value=2
key=thinking   value=3
key=threatens   value=21
key=plays   value=19
key=...   value=4
key=threatening   value=21
key=uncovers   value=1
key=real   value=2
key=most   value=35
key=effective   value=5
key=threat   value=11
key=viz.:   value=4
key=q;   value=9
key={20}   value=1
key=type   value=9
key=combination   value=14
key=complicated   value=4
key=piece   value=16
key=behind,   value=3
key=unless   value=17
key=lose;   value=1
key=plays:   value=7
key=kt;   value=22
key=remains   value=7
key=easily.   value=2
key={21}   value=1
key=square,   value=3
key=after   value=47
key=castled   value=2
key=another   value=8
key=interesting   value=8
key=combination.   value=1
key=obtain   value=25
key=compensation   value=6
key=immediately.   value=4
key=forced,   value=6
key=otherwise   value=12
key=14.--the   value=1
key=occurs   value=2
key={22}   value=1
key=...b   value=1
key=q,   value=7
key=attacked   value=3
key=15.--a   value=1
key=frequent   value=2
key={23}   value=1
key=here   value=6
key=exchange   value=26
key=b.   value=9
key=wins.)   value=2
key=except   value=12
key=sacrificing   value=3
key=leave   value=10
key=16.--this   value=1
key=proceeds   value=1
key=follows:   value=6
key=(this   value=4
key=clears   value=1
key=b);   value=2
key=(to   value=2
key=moving   value=6
key=sacrifice   value=8
key=best;   value=1
key=3..k   value=1
key=b;   value=11
key=mate.)   value=1
key={24}   value=1
key=rather   value=9
key=variations,   value=2
key=fathom   value=1
key=it;   value=1
key=but,   value=6
key=knowing   value=2
key=combination,   value=1
key=circumstances   value=5
key=undertake   value=1
key=carry   value=8
key=brilliant   value=2
key=think   value=3
key=of.   value=2
key=foundation   value=19
key=co-ordination   value=3
key=pieces,   value=9
key=bear   value=8
key=weak   value=21
key=point   value=13
key=going   value=13
key=complete   value=5
key=accurate   value=2
key=table   value=1
key=them,   value=5
key=compare   value=2
key=separately   value=2
key=theoretical   value=1
key=purposes   value=3
key=considered   value=16
key=value,   value=4
key=though   value=8
key=my   value=53
key=opinion   value=2
key=prove   value=3
key=valuable   value=4
key=cases;   value=1
key=known   value=2
key=stronger   value=8
key=knight,   value=10
key=be.   value=1
key={25}   value=1
key=pawns,   value=16
key=seldom   value=1
key=said   value=16
key=slightly   value=2
key=queen.   value=5
key=weaker   value=3
key=knight.   value=4
key=decreases   value=1
key=changed   value=2
key=contrary,   value=2
key=increases   value=6
key=purely   value=3
key=_defensive_   value=1
key=throughout   value=8
key=middle-game,   value=2
key=_offensive_   value=1
key=sometimes   value=8
key=minor   value=2
key=left.   value=1
key=paramount   value=2
key=reached   value=2
key=main   value=6
key=_develop   value=1
key=quickly_.   value=1
key=them   value=21
key=fast   value=3
key=outset   value=1
key=moves,   value=5
key=open   value=19
key=lines   value=3
key=bishop.   value=8
key=therefore,   value=6
key=theoretically   value=3
key=best,   value=5
key=accomplishes   value=4
key=much.   value=1
key={26}   value=1
key=17.--suppose   value=1
key=begin:   value=1
key=developing   value=9
key=reply   value=5
key=defends   value=2
key=nature   value=5
key=_it   value=1
key=out_,   value=1
key=preferably   value=1
key=combine   value=1
key=development   value=21
key=replies   value=3
key=manner,   value=1
key=o   value=93
key=preventing   value=5
key=5...b   value=1
key=kt,   value=16
key=bad.   value=4
key=centre,   value=8
key=point_.   value=1
key={27}   value=1
key=reasoning   value=2
key=two-fold   value=1
key=object,   value=3
key=diagonal   value=8
key=us   value=11
key=stage,   value=1
key=view   value=4
key=impossible   value=7
key=course.   value=2
key=(there   value=1
key=analysis   value=2
key=showing   value=1
key=lose   value=13
key=5.)   value=2
key=7...b   value=1
key=shown,   value=2
key=bringing   value=7
key=notice   value=15
key=first,   value=6
key=seven   value=1
key=varies   value=2
key=twelve   value=1
key=exceptional   value=2
key=cases.   value=3
key=eight   value=1
key=enough.)   value=1
key=second,   value=2
key={28}   value=1
key=isolated   value=11
key=white's   value=101
key=doubled   value=3
key=early   value=1
key=board.)   value=1
key=third,   value=2
key=puts   value=3
key=defensive,   value=3
key=show,   value=1
key=keeps   value=3
key=initiative_,   value=2
key=unquestionable   value=1
key=advantage.[1]   value=1
key=strategical   value=6
key=expounded   value=3
key=their   value=11
key=tactical   value=1
key=wish   value=6
key=mind   value=15
key=_before   value=1
key=completed   value=3
key=once,   value=4
key=secure   value=6
key=action._   value=1
key=this,   value=3
key=stated:   value=2
key=viz.,   value=2
key=_bring   value=1
key=bishops_   value=1
key=four   value=4
key=respectively,   value=3
key=called   value=7
key=centre.   value=3
key=great   value=22
key=importance._   value=1
key=violent   value=8
key=succeed   value=4
key=controlling   value=4
key={29}   value=1
key=possibly   value=2
key=three.   value=1
key=manoeuvre   value=11
key=sole   value=1
key=object   value=15
key=invariably   value=5
key=ensures   value=2
key=initiative.   value=3
key=mind,   value=1
key=series   value=2
key=properly   value=6
key=understood.   value=1
key=progresses   value=1
key=dwell   value=2
key=points.   value=1
key=present   value=7
key=random   value=1
key=explain   value=4
key=principles.   value=2
key=train   value=2
key=direction,   value=1
key=less   value=4
key=trouble   value=6
key=finding   value=2
key=confronted   value=1
key=situation   value=7
key=timid   value=1
key=assumes   value=1
key=defensive   value=11
key=attitude   value=1
key=once.   value=2
key=wrong.   value=3
key=possible,   value=6
key=_pieces   value=1
key=preference   value=4
key=pawns_   value=1
key=takes   value=9
key=offensive   value=2
key=strives   value=2
key=ample   value=2
key=room   value=5
key=deploy   value=2
key=forces   value=20
key=relinquish   value=1
key=prefers   value=2
key=text   value=43
key=natural   value=6
key=kt.   value=3
key={30}   value=1
key=wrong,   value=5
key=blocks   value=8
key=facilitating   value=1
key=tends,   value=1
key=cramp   value=1
key=pay   value=3
key=penalty   value=1
key=condemns   value=2
key=itself   value=8
key=necessary.   value=1
key=4...b   value=1
key=5...p   value=1
key=5);   value=1
key=besides   value=8
key=perfectly   value=7
key=castle   value=5
key=yet.   value=1
key=wants   value=15
key=alternatives   value=1
key=finally   value=17
key=abandoning   value=2
key=completes   value=1
key=development,   value=8
key=evidently   value=6
key=hampered.   value=1
key=examination   value=6
key=suffice   value=1
key={31}   value=1
key=unassailable.   value=1
key=spots   value=1
key=armour,   value=1
key=enemy's   value=1
key=carefully   value=11
key=example.   value=1
key=delay   value=1
key=castling.   value=1
key=openings.   value=2
key=me   value=9
key=agree   value=11
key=works,   value=5
key=know,   value=1
key=enter   value=3
key=discussions   value=1
key=mere   value=4
key=technicalities   value=1
key=understand   value=4
key=proficient   value=1
key=bad   value=13
key=violates   value=3
key=down,   value=2
key=developed   value=6
key=out,   value=9
key=exchanges   value=2
key=bad,   value=5
key=loses   value=12
key={32}   value=1
key=/*   value=4
key=*/   value=4
key=black,   value=15
key=developed,   value=2
key=chance   value=19
key=anyway.   value=1
key=left   value=7
key=variations   value=11
key=arising   value=2
key=enunciated.   value=1
key=warned   value=1
key=beginning   value=6
key=especially   value=4
key=commonly   value=1
key=indulged   value=1
key=beginners   value=2
key=avoided   value=3
key=(practice   value=1
key=shown)   value=1
key=caught.   value=1
key={33}   value=1
key=20   value=7
key=recaptured   value=1
key=21   value=8
key={34}   value=1
key=suppose   value=8
key=comes--   value=1
key=advantage,   value=7
key=course   value=31
key=nor   value=6
key=help   value=10
key=matters,   value=1
key=1...   value=2
key=leaves   value=7
key=inferior   value=1
key=secures   value=1
key=immediate   value=5
key=rate   value=1
key=miss   value=1
key=sake   value=1
key=speculative   value=1
key=won   value=16
key=traps--in   value=1
key=written   value=5
key=common   value=3
key={35}   value=1
key=search   value=2
key=more,   value=2
key=gradual   value=1
key=homogeneous.   value=1
key=expect   value=2
key=build   value=3
key=structure   value=1
key=firm   value=1
key=solid   value=3
key=above,   value=4
key=draw   value=22
key=cases,   value=7
key=i.e.   value=2
key=_to   value=1
key=opposition_.   value=1
key=know   value=5
key={36}   value=1
key=sufficiently   value=1
key=appreciate   value=1
key=application;   value=1
key=suppose,   value=1
key=say,   value=2
key=applying   value=2
key=high   value=1
key=chess--   value=1
key=_a   value=3
key=unit   value=1
key=holds   value=4
key=two._   value=1
key=hold   value=6
key=opponent's   value=8
key=pawns.   value=15
key=principle.   value=1
key=applied   value=4
key=ways,   value=1
key=constitutes   value=4
key=principal   value=2
key=weapons   value=1
key=hands   value=1
key=master   value=7
key=22.--the   value=1
key=proof.   value=1
key=variation:--   value=1
key=(best;   value=2
key=why.)   value=1
key=(best.)   value=1
key=guiding   value=1
key=familiar   value=2
key={37}   value=1
key=23.--in   value=1
key=consists   value=4
key=stands   value=2
key=soon   value=24
key=win.   value=11
key=plan   value=30
key=(supposing   value=1
key=pawn)   value=1
key=divided   value=2
key=parts.   value=2
key=intact   value=2
key=important,   value=3
key=since,   value=4
key=end   value=11
key=rearmost   value=1
key=king.)   value=1
key={38}   value=1
key=second   value=10
key=short   value=1
key=consist   value=4
key=ends   value=1
key={39}   value=1
key=third   value=2
key=timing   value=1
key=evident   value=10
key=necessary   value=5
key=indicated   value=3
key=previously.[2]   value=1
key=were   value=17
key=analytical   value=1
key=learn.   value=2
key=logical   value=3
key=sequence   value=1
key=excellent   value=9
key=training,   value=1
key=easy   value=7
key=divide   value=1
key=subject   value=3
key={40}   value=1
key=opposition,   value=3
key=our   value=8
key=call   value=4
key=opposed   value=2
key=24,   value=1
key=24.--in   value=1
key=nearer   value=3
key={41}   value=1
key=draw.   value=8
key=free,   value=2
key=counting,   value=3
key=25.--in   value=1
key=whoever   value=1
key={42}   value=1
key=queening.   value=1
key=count   value=2
key=first.   value=3
key=reaches   value=2
key=eighth   value=1
key=capture   value=4
key=adversary's   value=2
key=one.   value=2
key=calculation.   value=1
key=queening,   value=1
key=command   value=3
key=taking,   value=1
key=(q),   value=1
key=acquaint   value=1
key=various   value=2
key=sort,   value=1
key=acquire   value=1
key=habit   value=1
key=ease   value=2
key=guide,   value=1
key=learned   value=2
key=teacher   value=1
key=faster   value=1
key={43}   value=1
key=kings   value=8
key=moved,   value=1
key=player   value=17
key=can,   value=2
key=force,   value=3
key=diagram,   value=3
key=him,   value=4
key=opposition_   value=2
key=26.--suppose   value=1
key=option   value=3
key=passage   value=1
key=prefers,   value=1
key=_pass_   value=1
key=replying   value=1
key=between   value=8
key=odd--one   value=1
key={44}   value=1
key=frontal   value=2
key=opposition;   value=1
key=form:   value=2
key=again,   value=3
key=lateral   value=4
key=colour,   value=2
key="_has   value=1
key=opposition_."   value=1
key={45}   value=1
key=now,   value=9
key=backwards   value=1
key=frontal,   value=1
key=respectively   value=2
key=diagrams,   value=1
key=_distant_   value=1
key=matter   value=9
key=highly   value=4
key=forms,   value=1
key=solved   value=1
key=mathematically;   value=1
key=present,   value=1
key=consider   value=8
key=forms   value=3
key=(an   value=1
key=several   value=8
key=opposition.)   value=2
key=_when   value=2
key=even,   value=1
key=27.--the   value=1
key=shows   value=10
key=opposition.   value=4
key={46}   value=1
key=simple.   value=2
key=beginner,   value=1
key=probably   value=14
key=looks   value=5
key=absolutely   value=2
key=however.   value=1
key=_whoever   value=1
key=wins._   value=1
key=another,   value=2
key=_even_   value=1
key=exercise   value=2
key=passing   value=1
key=passing,   value=1
key=thereby   value=6
key=former   value=2
key=lead   value=6
key=capturing   value=1
key=comparatively   value=2
key=variation   value=15
key={47}   value=1
key=overcome.   value=1
key=let   value=11
key=anew   value=1
key=obtains   value=3
key=(when   value=2
key=_odd_   value=1
key=go,   value=1
key=right   value=25
key=place.   value=2
key=opponent   value=16
key=waiting   value=3
key=file   value=14
key=have--   value=1
key=turn   value=2
key=means   value=21
key={48}   value=1
key=28.--the   value=1
key=proof   value=2
key=behind   value=7
key=lost,   value=5
key=manage   value=1
key=permit   value=1
key=hence   value=5
key=distant   value=1
key=opposition:   value=1
key=effect   value=2
key=(actual   value=1
key=opposition),   value=1
key=safety,   value=1
key=!   value=40
key={49}   value=1
key=6...   value=1
key=2...p   value=1
key=ch;   value=22
key=drawing   value=7
key=book,[3]   value=1
key=importance;   value=1
key=as,   value=3
key=nearly   value=5
key=pawn-position   value=1
key={50}   value=1
key=turning   value=2
key=state   value=7
key=_two   value=1
key=alone   value=3
key=mate_,   value=1
key=certain   value=6
key=conditions   value=3
key=29.--in   value=1
key=although   value=6
key=cornered,   value=1
key={51}   value=1
key=peculiarity   value=1
key=_white   value=1
key=stalemate   value=2
key=moved._   value=1
key=30.--although   value=1
key=ahead   value=5
key=greatest   value=2
key=opposite   value=7
key=colour   value=10
key=worthless.   value=1
key=corner   value=2
key=square.   value=1
key={52}   value=1
key=31.--in   value=1
key=analyse   value=2
key=merits   value=2
key=amateurs   value=1
key=chief   value=2
key=unlike   value=1
key=overlooked   value=1
key={53}   value=1
key=choice   value=3
key=only.   value=1
key=wing   value=3
key=other.   value=2
key=example,   value=2
key=knight;   value=2
key=compliment   value=1
key=unable   value=2
key=return   value=5
key=terrible   value=1
key=strength   value=5
key=is,   value=8
key=be,   value=2
key=corresponding   value=1
key=decrease   value=1
key=estimation   value=1
key=compared   value=1
key=respect,   value=1
key=others,   value=1
key=masters   value=10
key=to-day   value=2
key=generations.   value=1
key=amongst   value=1
key=pillsbury   value=1
key=tchigorin,   value=1
key=preferred   value=2
key=completely   value=7
key=statements   value=2
key=made   value=11
key={54}   value=1
key=33.--this   value=1
key="_block   value=1
key=position_,"   value=1
key=board.   value=6
key=knight.)   value=2
key=chances   value=14
key=winning.   value=2
key=course,   value=16
key=extra   value=2
key=source   value=2
key=colour-squares   value=1
key=mistake   value=3
key=players.   value=1
key=way,   value=2
key=limited   value=6
key=consequently   value=16
key=diminished,   value=1
key=measured   value=1
key=commands.   value=1
key=subject,   value=1
key={55}   value=1
key=preferable   value=4
key=particularly   value=3
key=supported   value=4
key=stated   value=5
key=bishop._   value=2
key=_whenever   value=1
key=naturally,   value=1
key=modified   value=2
key=suit   value=1
key=exigencies   value=1
key=34.--in   value=1
key=surely   value=1
key={56}   value=1
key=35.--now   value=1
key=add   value=3
key=lies   value=3
key=ability   value=2
key=command,   value=1
key=range,   value=1
key=central   value=1
key={57}   value=1
key=36.--in   value=1
key=unquestionably   value=5
key=because,   value=2
key=balanced   value=2
key=thus,   value=3
key=two.   value=1
key=still,   value=1
key=37.--here   value=1
key=decided   value=4
key=(k   value=6
key=black).   value=1
key=extreme   value=1
key=difficulty   value=4
key={58}   value=1
key=38.--again   value=1
key=positions.   value=1
key=hope   value=5
key=understand,   value=2
key=procedure,   value=1
key=experience,   value=1
key=best.   value=7
key=say   value=7
key=is:   value=1
key=susceptible   value=1
key=attacked,   value=1
key=rapid   value=1
key=consistent   value=2
key=fixed   value=2
key=folly.   value=1
key=different,   value=1
key=requires   value=3
key=handling,   value=2
key=proposes   value=1
key=do.   value=1
key=calculation   value=1
key=visualising   value=1
key=future   value=4
key={59}   value=1
key=corners   value=1
key=bishop_   value=1
key=39.--in   value=1
key=driving   value=3
key=line.   value=1
key=begin,   value=1
key=board:   value=1
key=difficult,   value=2
key=white-squared   value=2
key=corner:   value=1
key={60}   value=1
key=over;   value=1
key=him.   value=3
key=quickest   value=4
key=ways   value=2
key={61}   value=1
key=text,   value=2
key=methodical   value=1
key=accord   value=1
key=spirit   value=1
key=_by   value=1
key=using   value=6
key=possible_   value=1
key=laborious.   value=1
key=outstanding   value=1
key=features:   value=1
key=methodically   value=1
key=gives   value=16
key=foresight   value=1
key={62}   value=1
key=fifty   value=3
key=granted   value=5
key=many,   value=1
key=used   value=5
key=skilfully   value=1
key=prevail   value=1
key=allowed   value=1
key=rules.   value=1
key=moment   value=5
key=demand   value=2
key=every   value=6
key=exchanged   value=4
key=afresh.)   value=1
key=40.--this   value=1
key=about.   value=1
key={63}   value=1
key=deduce   value=1
key=defending   value=7
key=compel   value=1
key=_black_   value=1
key=required,   value=1
key=find.   value=1
key=stalemate.   value=1
key=fall   value=1
key=trap.)   value=1
key=object.   value=3
key=concluded.   value=1
key=part.   value=3
key=3...r   value=3
key=2.)   value=2
key={64}   value=1
key=41.--the   value=1
key=similar.   value=1
key=prevented   value=3
key=interposing   value=1
key=42.--we   value=1
key={65}   value=1
key=players   value=5
key=deceived   value=1
key=likely   value=1
key=looking   value=2
key=defence,   value=1
key=unfortunately,   value=2
key=back.   value=1
key=leads   value=4
key={66}   value=1
key=rook.   value=5
key=finesse   value=1
key=endings.   value=2
key=note,   value=3
key=examples,   value=1
key=checks   value=2
key=range   value=1
key=diagonals   value=1
key=key   value=3
key=manoeuvres.   value=1
key={67}   value=1
key=lines.   value=1
key=possibilities   value=7
key={68}   value=1
key=games.   value=1
key=selected   value=1
key=_types_,   value=1
key=occur   value=2
key=form.   value=3
key=knowledge   value=3
key=help;   value=1
key=many.   value=1
key=find,   value=1
key=effort,   value=2
key={69}   value=1
key=43.--it   value=1
key=quickly,   value=1
key=all.   value=4
key=if,   value=3
key=44.--black's   value=1
key=stopping   value=2
key=threat,   value=1
key=answered   value=5
key=drawn   value=2
key=perpetual   value=2
key=forceful   value=1
key={70}   value=1
key=45.--white   value=1
key=beautiful   value=4
key=material,   value=4
key=consolidates   value=2
key=helpless   value=3
key=resigns   value=23
key={71}   value=1
key=attack.   value=13
key=46.--white   value=1
key=behind.   value=1
key=press   value=1
key=continues:   value=3
key=(b   value=12
key=5)   value=5
key=error   value=3
key=simply   value=10
key=took   value=2
key=played:   value=2
key=followed:   value=1
key=(best);   value=1
key=lose.[4]   value=1
key={72}   value=1
key=47.--the   value=1
key=situations   value=1
key=typical,   value=1
key=occurrence   value=2
key=play.   value=5
key=irresistible   value=1
key=won.[5]   value=1
key={73}   value=1
key=directed   value=2
key=often,   value=5
key=among   value=4
key=game._   value=1
key=importance.   value=2
key=below   value=5
key=aims   value=8
key=48.--black   value=1
key=placed   value=6
key=act,   value=1
key=co-ordinating   value=1
key=regain   value=6
key={74}   value=1
key=subsequent   value=2
key=management   value=1
key=slight   value=3
key=matters   value=4
key=regained   value=1
key=sees   value=6
key=had,   value=1
key=pressure   value=6
key=side.   value=12
key=threatens,   value=1
key=recover   value=1
key={75}   value=1
key=49.--an   value=1
key=exposed   value=2
key=indeed,   value=2
key=conclude   value=2
key=account   value=12
key=commanding   value=3
key=courses   value=2
key=choose   value=2
key=from.   value=2
key=obvious   value=2
key=enough,   value=2
key=black.   value=2
key=upsets   value=1
key=continues   value=2
key={76}   value=1
key=better,   value=3
key=acquainting   value=1
key=types   value=2
key=combinations.   value=1
key=develop   value=10
key=imagination,   value=1
key=quality   value=1
key=player.   value=1
key=positions,   value=1
key=that--   value=1
key=_once   value=1
key=offered,   value=1
key=thrown   value=1
key="en   value=1
key=masse"   value=1
key=necessary;_   value=1
key=smoothly   value=1
key=co-ordinate   value=1
key=machine-like   value=1
key=precision._   value=1
key=least,   value=4
key=ideal   value=1
key=altogether   value=9
key={77}   value=1
key=revert   value=3
key=technique   value=1
key=theory,   value=2
key=relation   value=2
key=amount   value=1
key=material.   value=1
key=initiative,   value=4
key=equal,   value=1
key=advantage.   value=4
key=positional,   value=1
key=laid   value=4
key=develops   value=2
key=doing   value=1
key=hinder   value=2
key=wherever   value=1
key=failing   value=4
key=positional   value=4
key=harassing   value=2
key=enemy.   value=2
key=relinquishes   value=1
key=favourable   value=2
key=feel   value=1
key={78}   value=1
key=assured   value=1
key=will,   value=1
key=turn,   value=2
key=withstand   value=2
key=thrust;   value=1
key=finally,   value=4
key=superiority   value=4
key=resume   value=1
key=victory.   value=1
key=assertion   value=1
key=self-evident,   value=1
key=escape.   value=1
key=resulting   value=2
key=vary   value=1
key=character.   value=2
key=order;   value=1
key=improving   value=1
key=advantageous;   value=1
key=gained   value=4
key=prolonged   value=2
key=period   value=1
key=_en   value=2
key=masse_   value=2
key=carried   value=11
key=guarantee   value=1
key=success.   value=3
key=consideration   value=1
key=outrance_   value=1
key=absolute   value=1
key=certainty   value=2
key=one's   value=1
key=succeed,   value=1
key=failure   value=2
key=disaster   value=1
key=50.--a   value=1
key=successful   value=4
key=diagram:   value=1
key={79}   value=1
key=thus:[6]   value=1
key=fatal.   value=3
key=14...p   value=2
key=queen);   value=1
key=r;   value=15
key=22   value=8
key=two);   value=1
key=23   value=6
key=five   value=1
key={80}   value=1
key=(q   value=11
key=6)   value=6
key=blunder   value=2
key=saved   value=1
key=case;   value=1
key=23...b   value=1
key=51.--another   value=1
key=kind:   value=1
key={81}   value=1
key=complications   value=1
key=beauties.   value=1
key=risky   value=1
key=wide   value=2
key=master-play   value=1
key=insight   value=1
key=brilliancy   value=1
key=prize   value=1
key=st.   value=3
key=petersburg   value=2
key=1914,   value=2
key=follows:--   value=1
key=26...k   value=1
key=27   value=1
key=29   value=4
key=(r   value=6
key=4)   value=7
key=30   value=3
key=(kt   value=10
key=7)   value=2
key=climax   value=1
key=started   value=2
key=avoid   value=5
key=note   value=4
key=piece,   value=4
key={82}   value=1
key=pointed   value=2
key=coming   value=3
key=overthrows   value=1
key=demonstrates   value=3
key=_direct   value=1
key=full   value=21
key=ensure   value=1
key=overcome   value=1
key=cost;   value=1
key=broken   value=1
key=off,   value=3
key=defeat._   value=1
key=opportunity,   value=1
key=attack,   value=7
key=attempt   value=5
key=increase   value=1
key=whatever   value=5
key=position;   value=1
key=none,   value=1
key=created.   value=1
key=threaten   value=5
key=something,   value=1
key=threats   value=2
key=for,   value=1
key=holding   value=2
key=provide   value=7
key=execution   value=2
key=readiness   value=1
key=meet   value=6
key=overlook,   value=1
key=parry,   value=1
key=thrust   value=1
key=point.   value=2
key=effect,   value=2
key=exists   value=2
key=longer,   value=2
key=schemes.   value=1
key=manoeuvres   value=6
key=demonstration   value=5
key=greater   value=6
key=shift   value=6
key={83}   value=1
key=break   value=8
key=through,   value=2
key=game:   value=1
key=52.--played   value=1
key=havana   value=5
key=international   value=5
key=1913   value=3
key=(french   value=1
key=defence.)   value=2
key=blanco   value=2
key=talented   value=1
key=venezuelan   value=1
key=amateur,   value=1
key=m   value=1
key=ayala.   value=1
key={84}   value=1
key=_via_   value=2
key=usual   value=1
key=variation.   value=3
key=twice   value=2
key=violation   value=1
key=objection   value=3
key=recommend   value=1
key=better.   value=6
key=avail   value=2
key=led   value=1
key=complications,   value=1
key=held   value=3
key=own;   value=1
key=difficult.   value=2
key=nothing,   value=1
key={85}   value=1
key=veiled   value=1
key=met   value=4
key=clearly   value=4
key=faulty.   value=2
key=hindrance   value=1
key=sort   value=2
key=alternative   value=7
key=(not   value=2
key=p),   value=3
key=seriously   value=2
key=weakening   value=3
key=create   value=6
key=marked   value=3
key=weakness.   value=2
key=exploit   value=1
key=untenable,   value=2
key=profit   value=2
key=inactivity   value=1
key=improve   value=3
key={86}   value=1
key=active   value=3
key=clever   value=1
key=tending   value=1
key=tempting   value=1
key=shows:   value=1
key=r,   value=20
key=happens   value=2
key=anticipated,   value=1
key=another;   value=1
key=exception   value=1
key=manifold   value=2
key=white.   value=5
key=worse,   value=3
key={87}   value=1
key=tempt   value=1
key=demonstrates.   value=1
key=opinion,   value=1
key=tied   value=5
key=act   value=4
key=deciding   value=1
key=timely   value=1
key=manoeuvre.   value=2
key=useless   value=1
key={88}   value=1
key=issue.   value=1
key=28...p   value=1
key=31   value=1
key=33   value=2
key=34   value=3
key=helpless,   value=1
key=prepares   value=1
key=commenting   value=1
key=lasker   value=5
key=analysed   value=2
key=found   value=5
key=upon   value=4
key=perfection   value=1
key=calling   value=1
key={89}   value=1
key=involving   value=1
key=sacrifices   value=1
key=obtained,   value=2
key=submit   value=2
key=while,   value=1
key=repulsed   value=1
key=53.--from   value=1
key=1913.   value=3
key=(ruy   value=1
key=lopez.)   value=1
key=variation,   value=10
key=knew   value=3
key=q3   value=1
key={90}   value=1
key=offers   value=4
key=justified   value=2
key=concerned   value=2
key=prepare   value=6
key=weather   value=1
key=storm.   value=1
key=passed,   value=1
key=derive   value=5
key=benefit   value=4
key=numerical   value=1
key=hole   value=3
key=knight.[7]   value=1
key=grand   value=1
key=hand   value=4
key=exchange,   value=4
key=relieving   value=1
key=blocking   value=1
key={91}   value=1
key=manoeuvring   value=2
key=admirable   value=1
key=due   value=7
key=entirely   value=1
key=sound   value=3
key=begins   value=3
key=look   value=3
key=really   value=4
key=dangerous   value=3
key=reality   value=5
key=reaching   value=3
key=maximum   value=3
key=force.   value=2
key=reach   value=1
key=apex,   value=1
key={92}   value=1
key=prepared,   value=1
key=counter   value=4
key=action,   value=3
key=undoubted   value=1
key=besides,   value=8
key=upset   value=1
key=ahead.   value=2
key=founded   value=2
key=2)   value=10
key=enters   value=2
key=prepared.   value=1
key=exchange.   value=1
key={93}   value=1
key=34.   value=17
key=did   value=13
key=strong   value=5
key=anticipated   value=1
key=35.   value=17
key=36.   value=16
key=37.   value=15
key=fine.   value=1
key=38.   value=15
key=39.   value=14
key=40.   value=13
key=adjourned   value=1
key={94}   value=1
key=41.   value=13
key=42.   value=11
key=43.   value=8
key=44.   value=8
key=45.   value=6
key=46.   value=5
key=47.   value=4
key=48.   value=4
key=49.   value=4
key=50.   value=4
key=51.   value=3
key=52.   value=3
key=lightly   value=1
key=nature,   value=2
key=treated   value=1
key=cut   value=2
key=speak,   value=3
key=conflict.   value=1
key=action.   value=3
key=won,   value=3
key=illustration   value=2
key=furnished   value=1
key={95}   value=1
key=54.--played   value=1
key=hastings   value=1
key=victory   value=2
key=1919.   value=1
key=(four   value=1
key=knights.)   value=1
key=w.   value=1
key=winter.   value=1
key=niemzowitch's   value=3
key=successfully   value=1
key=rooks,   value=4
key=which,   value=10
key=posting   value=2
key=thinks   value=1
key=weaken   value=4
key=way.   value=5
key=proved,   value=1
key=good.   value=6
key=question   value=6
key=attempts   value=2
key=impregnable   value=1
key={96}   value=1
key=alternative,   value=3
key=doubt.[8]   value=1
key=accordance   value=4
key=via   value=12
key=linked   value=2
key=placing   value=3
key=occasion   value=2
key=demands.   value=1
key=mostly   value=1
key=begins.   value=3
key=assault   value=2
key=king,[9]   value=1
key=finessing   value=1
key=end-game,   value=1
key=exchanged.[10]   value=1
key={97}   value=1
key=permit,   value=1
key=pin   value=3
key=falls   value=1
key=trap.   value=1
key={98}   value=1
key=lost.   value=8
key=piece.   value=2
key=disastrous   value=1
key=results   value=1
key=minus   value=3
key=purposes.   value=1
key=then.   value=1
key=devotes   value=1
key=energy   value=1
key=practically   value=21
key=doubt.   value=1
key={99}   value=1
key=gains   value=5
key=exchanging   value=1
key=proffered   value=1
key=regains   value=1
key=notes   value=7
key=offer   value=2
key=perusal   value=1
key=fine   value=8
key=sir   value=6
key=george   value=6
key=thomas,   value=1
key=england's   value=1
key=foremost   value=1
key=players,   value=2
key=mr.   value=3
key=l.   value=2
key=alexander,   value=1
key=championship   value=4
key=city   value=1
key=london   value=1
key=club   value=2
key=winter   value=1
key=1919-1920   value=1
key={100}   value=1
key=feature   value=2
key=thomas   value=3
key=kindly   value=1
key=wrote   value=1
key=request,   value=2
key=understanding   value=1
key=comments   value=2
key=appropriate.   value=1
key=thomas'   value=1
key=brackets   value=2
key=distinguished   value=1
key=55.--queen's   value=1
key=declined.   value=1
key=(_the   value=1
key=thomas._)   value=1
key=alexander.   value=1
key=(one   value=1
key=objects   value=1
key=doubly   value=1
key={101}   value=1
key=meeting   value=1
key=threat.)   value=1
key=are,   value=1
key=defence;   value=2
key=defences   value=1
key=known,   value=1
key=posted   value=15
key=opening,   value=4
key=extremely   value=4
key=careful   value=7
key=sure   value=2
key=posts   value=1
key=places   value=1
key=(i   value=4
key=want   value=4
key=dislodge   value=4
key=p.)   value=2
key=incidentally   value=2
key=bears   value=1
key=statement   value=2
key=originally   value=1
key=assume   value=4
key=considerably,   value=1
key=stake   value=1
key={102}   value=1
key=temperament   value=1
key=style   value=1
key=decide   value=4
key=(white   value=2
key=breaking   value=5
key=on.   value=1
key=wanted   value=2
key=post   value=7
key=4.)   value=1
key=consisted   value=2
key=undeveloped   value=2
key=condition   value=4
key=consider:   value=1
key={103}   value=1
key=maintain   value=2
key=dominating   value=2
key=occupies.   value=1
key=attained   value=1
key=desired   value=1
key=facilitates   value=1
key=development.   value=3
key=hereafter   value=1
key=interest   value=2
key=mainly   value=3
key=manner   value=3
key=carries   value=1
key=seems   value=7
key=easier.   value=1
key=(with   value=1
key=compels   value=1
key=case.)   value=1
key={104}   value=1
key=(it   value=1
key=probably,   value=1
key=20...k   value=1
key=presently.)   value=1
key=hereabout   value=1
key=weak;   value=2
key=lacks   value=1
key=well-defined   value=1
key=handle   value=1
key=conceive   value=1
key=large   value=2
key=scale,   value=1
key=promises   value=1
key=success   value=3
key=all,   value=3
key=disposal.   value=1
key=mass   value=1
key=should,   value=1
key=defeat   value=1
key=plan,   value=5
key=produce   value=2
key=moves.)   value=1
key={105}   value=1
key=across   value=1
key=retook   value=1
key=intended   value=5
key=rely   value=1
key=wing.   value=1
key=retake   value=2
key=seemed   value=3
key=expose   value=1
key=attack.)   value=2
key=judgment   value=2
key=retaken   value=1
key=expected,   value=1
key=worst   value=1
key=lie   value=1
key=badly   value=1
key={106}   value=1
key=replied   value=1
key=reserve   value=1
key=demanded.   value=2
key=tends   value=1
key=safer   value=2
key=isolated,   value=3
key=continuation.   value=1
key=concerted   value=2
key={107}   value=1
key=alternative.   value=1
key=irreproachable   value=1
key=(again   value=1
key=masked   value=1
key=protects   value=2
key=rook.)   value=1
key=!;   value=2
key=39   value=3
key=!!;   value=1
key=38   value=3
key=pleasure   value=1
key={108}   value=1
key=offering   value=3
key=readers   value=1
key=extraordinary   value=1
key=39...q   value=1
key=!!!   value=1
key=(making   value=1
key=double   value=4
key=rook--which   value=1
key=taken--and   value=1
key=preparing   value=3
key=40...r   value=1
key=42   value=5
key={109}   value=1
key=emerge   value=1
key=(again,   value=1
key=dis.   value=1
key=ch.)   value=1
key=last,   value=1
key=escape,   value=1
key=it.)   value=1
key=resigns.   value=1
key=finish   value=2
key={110}   value=1
key=(example   value=1
key=53).   value=1
key=uneventful   value=1
key=opening--a   value=1
key=lopez--in   value=1
key=normal   value=5
key=suddenly   value=2
key=exchange;   value=1
key=accepted.   value=1
key=hard,   value=1
key=arduous   value=1
key=struggle,   value=1
key=myself   value=1
key=adversary.   value=1
key=came   value=2
key=appeared,   value=1
key=finally--perhaps   value=1
key=part--it   value=1
key=became   value=3
key=ended   value=1
key=efforts   value=4
key=vain.   value=1
key=majority   value=2
key=players;   value=1
key=endings;   value=1
key=free.   value=1
key={111}   value=1
key=incidentally,   value=2
key=world's   value=1
key=champions   value=1
key=sixty   value=1
key=exceedingly   value=5
key=endings:   value=1
key=morphy,   value=2
key=steinitz,   value=1
key=superiors   value=1
key=department   value=1
key=titles   value=1
key=stated,   value=3
key=transfer   value=2
key=other,   value=3
key=56   value=2
key={112}   value=1
key=i,   value=1
key=idea,   value=2
key=soon,   value=1
key=fix   value=2
key=future.   value=1
key=support   value=10
key=rooks.   value=3
key=1)   value=7
key=serious   value=9
key=mistake,   value=4
key=quickly.   value=2
key=8...r   value=1
key={113}   value=1
key=57.--another   value=1
key=capablanca-kupchick   value=1
key=score   value=2
key=tournament   value=10
key=possesses   value=1
key=united,   value=1
key={114}   value=1
key=forward,   value=1
key=freely.   value=2
key=already;   value=1
key=means:   value=1
key=enemy;   value=1
key=big   value=1
key=point,   value=3
key=weaker,   value=1
key=somewhere   value=2
key=else   value=2
key=collapse   value=1
key=sooner   value=3
key=weakness,   value=2
key=rid   value=8
key=else_   value=1
key=repeating   value=1
key=manoeuvre,   value=1
key=decides   value=2
key=middle   value=3
key=footsteps.   value=1
key=hard   value=3
key=anything   value=5
key={115}   value=1
key=disagreeable   value=2
key=4!   value=3
key=r?   value=1
key=fixes   value=1
key=specially   value=1
key=prevents   value=5
key=desires   value=1
key=save   value=3
key=weak.   value=2
key=8...p   value=3
key=hopeless   value=4
key={116}   value=1
key=strong,   value=3
key=nothing.   value=3
key=finesse,   value=1
key=continue,   value=1
key=continuation,   value=1
key=13...r   value=3
key=chances;   value=1
key=believe,   value=2
key=misses   value=3
key=chance.   value=5
key=drawn.   value=2
key={117}   value=1
key=utilise   value=4
key=useless,   value=1
key=march   value=5
key=wait   value=1
key=stops   value=1
key={118}   value=1
key=fighting   value=2
key=overwhelming   value=2
key=relaxes   value=1
key=proud   value=1
key=chance:   value=1
key=perpetual,   value=1
key={119}   value=1
key=young   value=1
key=inexperienced   value=1
key=player,   value=2
key=deserves   value=2
key=deal   value=1
key=credit   value=3
key=fight   value=4
key=offered   value=4
key=6!   value=1
key=master-play,   value=1
key=mistakes   value=3
key=opportunities   value=2
key=afford   value=1
key=relax   value=1
key={120}   value=1
key=58.--a   value=1
key=kupchick   value=2
key=(white)   value=1
key=bound   value=3
key=poor.   value=1
key=unexpected   value=1
key=happened,   value=1
key=did.   value=1
key=loss   value=7
key=felt   value=1
key=careless   value=1
key=actually   value=6
key=existed.   value=1
key=happened   value=2
key={121}   value=1
key=begin.   value=1
key=danger,   value=5
key=(r5)   value=1
key=defence.   value=4
key=care.   value=1
key=finds   value=1
key=8)   value=1
key=evident.   value=1
key={122}   value=1
key=realised   value=3
key=play;   value=1
key=mastered   value=1
key=thoroughly.   value=1
key=intricate.   value=1
key=rosenthal   value=1
key=manhattan   value=1
key=1909-1910   value=1
key={123}   value=1
key=gave   value=3
key=luckily   value=1
key=poorly,   value=1
key=continuations,   value=1
key=(_a_)   value=2
key=(_b_)   value=2
key=therefore:   value=1
key=(a)   value=3
key=or--   value=1
key=(b)   value=3
key=features.   value=1
key={124}   value=1
key=try:   value=1
key=ending.   value=2
key={125}   value=1
key=circumstances,   value=2
key=122,   value=1
key=continuation   value=2
key=be:   value=1
key=(best)   value=3
key={126}   value=1
key=win;   value=1
key=last-named   value=1
key=arrived   value=2
key=files   value=3
key=fourth   value=1
key=file.   value=2
key={127}   value=1
key=constant   value=2
key=why   value=3
key=correct   value=1
key=solution   value=1
key=unusual   value=2
key=impress   value=1
key=student's   value=1
key=becoming   value=2
key=kinds   value=1
key=masters,   value=1
key=common,   value=1
key=fortunate   value=1
key=comparing   value=1
key=studying   value=1
key=(examples   value=1
key=57)   value=1
key=following,   value=1
key=doubt   value=6
key=60.--from   value=1
key=capablanca-kreymborg,   value=1
key=1910.   value=1
key={128}   value=1
key=(that   value=1
key=for)   value=1
key=easy,   value=1
key=contented   value=1
key=policy.   value=1
key=conduct   value=2
key=criticised.   value=1
key=disaster.   value=1
key=defensive._   value=1
key=_fix_   value=2
key=bay   value=1
key=intended,   value=1
key=followed,   value=2
key={129}   value=1
key=disclose   value=1
key=awaken   value=1
key=aim   value=1
key=disruption   value=1
key=mistake.   value=4
key=unaware   value=1
key=making   value=5
key=late.   value=1
key={130}   value=1
key=paralysed   value=1
key=awakens   value=1
key=day   value=1
key=counter-demonstration   value=3
key=before.   value=1
key=recovering   value=1
key=9...p   value=2
key=awkward   value=3
key=situation,   value=3
key=10...p   value=1
key=entry   value=2
key={131}   value=1
key=paralysed.   value=1
key=safe,   value=1
key=retire   value=2
key=meanwhile   value=3
key=bottling-up   value=1
key=system   value=6
key=57,   value=1
key=3)   value=6
key={132}   value=1
key=14...r   value=1
key=resistance,   value=1
key={133}   value=1
key=avail.   value=1
key=21...r   value=1
key=26   value=2
key=desperate.   value=1
key=61.--from   value=1
key=capablanca-janowski,   value=1
key=national   value=1
key=disadvantage   value=1
key={134}   value=1
key=builds   value=1
key=plans.   value=2
key=advancing,   value=1
key=clear   value=3
key=based   value=4
key=expected   value=3
key=lurks   value=1
key={135}   value=1
key=right.   value=1
key=disrupted   value=2
key=foresee   value=1
key=accomplished.   value=2
key=_fixed_   value=1
key=(kt)   value=1
key={136}   value=1
key=necessary,   value=1
key=fears   value=1
key={137}   value=1
key=take,   value=2
key=tie   value=3
key=completely.   value=1
key=helps   value=1
key=white;   value=1
key=tight   value=1
key=wait.   value=1
key=much,   value=3
key=whichever   value=2
key=took,   value=1
key=variations.)   value=1
key={138}   value=1
key=equally   value=1
key=terms--   value=1
key=hampering   value=1
key=opponent._   value=1
key=capable   value=1
key=needs   value=2
key=62.--from   value=1
key=lasker-marshall   value=1
key=match   value=3
key=1907.   value=2
key={139}   value=1
key=(see   value=3
key=section   value=9
key=14)   value=1
key=fray,   value=1
key=evident,   value=1
key=conjunction   value=4
key=subtle,   value=1
key=utilising   value=1
key=restricting   value=1
key={140}   value=1
key=indirectly   value=4
key=knight's   value=1
key=sphere   value=1
key=limited,   value=1
key=getting   value=2
key={141}   value=1
key=paralysing   value=1
key=_fixing_   value=1
key=exhaust   value=1
key={142}   value=1
key=resign   value=2
key={143}   value=1
key=discussion   value=2
key=facts   value=1
key=concerning   value=3
key=63.--in   value=1
key=formation   value=4
key=backward,   value=2
key=concentrate   value=1
key={144}   value=1
key=controlled   value=1
key=established   value=1
key=dislodged.   value=1
key=matter,   value=1
key=convenient.   value=1
key=regard   value=2
key=formations   value=1
key=disaster,   value=1
key=64.--in   value=1
key=attempts,   value=1
key=crushing   value=1
key={145}   value=1
key=3),   value=1
key=concentrating   value=1
key=substance   value=1
key=determined   value=2
key=paralyse   value=2
key=remembered   value=1
key=_control   value=1
key=king_   value=1
key=abstract   value=1
key=strongest   value=2
key=another.   value=1
key=themselves,   value=2
key=fifth   value=1
key=considered.   value=3
key=determines   value=1
key=singly   value=1
key=pairs.   value=1
key=strength,   value=1
key=considered,   value=1
key=advances,   value=1
key=respect   value=1
key=diminishes_.   value=1
key={146}   value=1
key=middle-game.   value=1
key=shall,   value=1
key=games,   value=1
key=illustrate   value=2
key=thoroughly,   value=1
key=authoritatively   value=1
key=others   value=2
key=just   value=2
key=case:   value=1
key=65   value=1
key={147}   value=1
key=well-known   value=1
key=lopez.   value=1
key=janowski-lasker   value=1
key=paris,   value=1
key=1912   value=1
key=went   value=3
key=knights,   value=2
key=afterwards   value=1
key=exchanged,   value=1
key=diagram.   value=1
key=lodz   value=1
key=poland.   value=1
key=consulting   value=1
key=headed   value=1
key=salwe.)   value=1
key=first-class   value=1
key=excused   value=1
key=reference,   value=1
key=referred   value=1
key=to.)   value=1
key={148}   value=1
key=_fixed_.   value=1
key=returns   value=1
key=this:   value=1
key=66   value=1
key={149}   value=1
key=2...r   value=1
key=preceding   value=1
key=came,   value=1
key={150}   value=1
key=reveal   value=1
key=part,   value=2
key=enormous,   value=1
key=constitute   value=1
key=pivot   value=1
key=purposely   value=1
key=accustomed   value=1
key=(out   value=1
key=situation).   value=1
key=plans   value=1
key=class.   value=1
key="hole   value=1
key=illustrated   value=1
key=(page   value=1
key=81),   value=1
key=exercised   value=1
key=created   value=4
key={151}   value=1
key=67.--in   value=1
key=(queen's   value=1
key=declined.)   value=1
key=seem   value=1
key=logical.   value=1
key=o,   value=1
key=reasonable   value=2
key=janowski-rubinstein   value=1
key=1914   value=1
key=favour   value=5
key=possibility   value=5
key={152}   value=1
key=threatening,   value=1
key=condemn   value=1
key=shut   value=2
key={153}   value=1
key=while.   value=1
key=ever   value=2
key=anything.   value=1
key=gathered   value=1
key=assuming   value=2
key=escape   value=1
key=amounts   value=2
key=committing   value=1
key=suicide,   value=1
key=creates   value=1
key=ideal,   value=1
key=glance   value=1
key=dominate   value=1
key=henceforth   value=1
key=advantageous   value=3
key=see.   value=1
key={154}   value=1
key=gone   value=3
key=perhaps   value=2
key=precautions   value=2
key=unnecessary,   value=2
key=feels   value=1
key=enough   value=2
key={155}   value=1
key=tried   value=3
key=were,   value=1
key=following:   value=1
key=favour,   value=1
key={156}   value=1
key=more.   value=1
key=onwards   value=2
key=instructive   value=1
key=wandering   value=1
key=(b5)   value=1
key=done.   value=1
key=principally   value=1
key=collection   value=4
key=chosen   value=1
key=illustrations   value=1
key=down   value=4
key=foregoing   value=1
key=pages   value=3
key={159}   value=1
key=results,   value=2
key=total   value=1
key=coupled   value=2
key=promising   value=1
key=reached.   value=1
key={160}   value=1
key=gambit,   value=1
key=slow   value=2
key=safely   value=2
key=decided,   value=1
key=scope   value=1
key=book.   value=1
key=unlikely   value=1
key=range.   value=2
key=eleventh   value=1
key=good,   value=5
key={161}   value=1
key=intention   value=1
key=doubtful   value=2
key=queen's-side   value=1
key=exposes   value=1
key=nowadays   value=1
key=follow,   value=1
key={162}   value=1
key=worse.   value=2
key=saw   value=1
key=threatened.   value=1
key=16...k   value=1
key=loses,   value=1
key={163}   value=1
key=pretty   value=1
key=finishes   value=2
key=well-played   value=1
key=marshall's   value=1
key=-q   value=1
key=introduced   value=1
key=schlechter   value=1
key=elaborated   value=2
key=isolation   value=2
key=gradually   value=4
key=concentrated.   value=1
key=beaten   value=1
key=track.   value=1
key=principles,   value=1
key=pursuance   value=1
key=changing   value=2
key={164}   value=1
key=poor   value=2
key=unsound,   value=1
key=undeveloped.   value=1
key=failed   value=1
key={165}   value=1
key=seen,   value=3
key=defeated   value=1
key=playable   value=1
key=unsound   value=1
key=lasting   value=1
key=regret   value=1
key={166}   value=1
key=_this_   value=1
key=rubinstein   value=1
key=combination:   value=1
key=wins),   value=1
key=exchange),   value=1
key=curious   value=3
key=overlooked.   value=1
key=17th   value=1
key=inevitable   value=1
key=win);   value=1
key=wins.   value=1
key={167}   value=1
key=legitimate   value=1
key={168}   value=1
key=so.)   value=1
key=comparative   value=1
key=ease,   value=1
key=downright   value=1
key=blunder,   value=1
key=fortunately   value=1
key={169}   value=1
key=been:   value=1
key=44   value=1
key=40...p   value=1
key=sad   value=1
key=exhibition   value=1
key=masters.   value=1
key=redeeming   value=1
key=rubinstein's   value=1
key={170}   value=1
key=throw   value=1
key=resources.   value=1
key=played,   value=1
key=regular   value=1
key=proved.   value=1
key=features   value=1
key=creating   value=5
key=plenty   value=1
key=deep   value=1
key=concealed   value=1
key=manoeuvring.   value=1
key=drawback   value=3
key=employ   value=1
key=well-conceived   value=1
key=definite   value=1
key={171}   value=1
key=castling,   value=2
key=desisted   value=1
key=afraid   value=2
key=wrong   value=2
key=closely   value=1
key=related   value=1
key=parts   value=1
key=relieved   value=1
key=simplified   value=2
key=comply   value=7
key=govern   value=2
key=trouble.   value=1
key=influenced   value=1
key=fear   value=1
key={172}   value=1
key=vigorous   value=1
key=doubling   value=2
key=ultimate   value=2
key=she   value=1
key=defends.   value=1
key=destroys   value=2
key=appears   value=1
key=preparatory   value=3
key={173}   value=1
key=secure.   value=1
key=unfortunately   value=1
key=seen.   value=3
key=24...kt   value=1
key={174}   value=1
key=counteract   value=1
key=resigned   value=2
key=_mccutcheon   value=1
key=variation_.   value=1
key=taking   value=9
key={175}   value=1
key=defending,   value=1
key=vogue,   value=1
key=disrupting   value=1
key=side_   value=1
key=kt's   value=1
key=broken-up   value=1
key={176}   value=1
key=walter   value=1
key=penn   value=1
key=shipley,   value=1
key=philadelphia.   value=1
key=unprotected   value=1
key=firstly:   value=1
key=castles   value=2
key=secondly:   value=1
key=addition   value=2
key=probabilities   value=1
key="tempi"   value=1
key=called,   value=1
key=evolve   value=1
key=overlooking   value=1
key={177}   value=1
key=reply,   value=2
key=putting   value=2
key=moment.   value=1
key=certainly   value=2
key={178}   value=1
key="holes"   value=1
key=self-evident   value=1
key=slow,   value=1
key={179}   value=1
key=quicker   value=1
key=was,   value=1
key="grand   value=1
key=combination,"   value=1
key=conducted   value=2
key={180}   value=1
key=times,   value=1
key=interesting.   value=2
key=vindicate   value=1
key=28,   value=1
key=happen   value=1
key=variations:   value=1
key=(of   value=1
key=wins);   value=2
key={181}   value=1
key=36   value=1
key=battle   value=2
key=speedily   value=1
key=queens,   value=2
key={182}   value=1
key=doubled.   value=1
key=oppose   value=1
key=reasoning,   value=1
key=prove.   value=2
key=ahead,   value=4
key=adopted   value=2
key=well.   value=1
key=obstruct   value=1
key=eventualities,   value=1
key={183}   value=1
key=still.   value=1
key=weak,   value=4
key={184}   value=1
key=wrongly   value=1
key=claimed   value=1
key=again.   value=1
key=judgment.   value=3
key=dr   value=1
key=variation:   value=1
key=13...b   value=3
key=claims   value=1
key=niemzovitch   value=1
key=16...q   value=2
key=lasker's   value=2
key={185}   value=1
key=withdrawing   value=1
key=disappears   value=1
key=19...kt   value=2
key=neither   value=1
key=stopped.   value=1
key=answers   value=1
key={186}   value=1
key=ambitious   value=1
key=17...kt   value=1
key=weaker.   value=1
key=analyse:   value=1
key=17...p   value=2
key=fear.   value=1
key=around   value=3
key=(best,   value=1
key=advantage),   value=1
key={187}   value=1
key=reason.   value=1
key=now.   value=1
key=flounders   value=1
key=here.   value=1
key=27th   value=2
key=missing   value=1
key=accurately,   value=1
key={188}   value=1
key=comment,   value=1
key=excepting   value=1
key=irresolute   value=1
key=made,   value=1
key=regarding   value=1
key=10th   value=1
key=12th   value=1
key=28th   value=1
key=perfect   value=1
key={189}   value=1
key=whole,   value=1
key=later,   value=3
key=weakened   value=3
key={190}   value=1
key=suffered   value=1
key=somewhat,   value=1
key={191}   value=1
key=defended,   value=1
key=presents   value=1
key=itself,   value=1
key=strategically   value=1
key=prepared   value=3
key=acts   value=2
key=paralyses   value=1
key=dominates   value=1
key=quietly   value=1
key=strategically.   value=1
key={192}   value=1
key=aside   value=1
key=considerations,   value=1
key=everything,   value=1
key=plunges   value=1
key={193}   value=1
key=complications.   value=1
key=e.p.   value=1
key={194}   value=1
key=am   value=1
key=convinced   value=1
key=indicated,   value=1
key=circumstances.   value=1
key=5),   value=1
key=reader's   value=1
key=late,   value=1
key={195}   value=1
key=least.   value=1
key=tables   value=1
key=turned.   value=1
key=upper   value=1
key={196}   value=1
key=wondering,   value=1
key=spectators   value=1
key=did,   value=1
key=resign.   value=1
key=hoping   value=2
key=near   value=1
key=51   value=2
key=52   value=1
key=53   value=1
key=54   value=1
key=happens.   value=1
key=opponent,   value=1
key=k2   value=1
key=53.   value=2
key=54.   value=2
key=55.   value=2
key=56.   value=2
key=57.   value=2
key=58.   value=2
key=59.   value=2
key=60.   value=2
key=chajes'   value=1
key=missed   value=2
key=chances,   value=1
key=none   value=1
key={197}   value=1
key=addicted   value=1
key=ignorance   value=1
key=multiple   value=1
key=stage.   value=1
key={198}   value=1
key=effective,   value=1
key=block   value=1
key=solid.   value=1
key={199}   value=1
key=home   value=3
key=eliminate   value=1
key={200}   value=1
key=assuring   value=1
key=fights   value=2
key=battle.   value=1
key=purposes,   value=1
key=defended   value=2
key={201}   value=1
key=(berlin   value=1
key=exert   value=1
key=would,   value=2
key=compensate   value=1
key=think,   value=3
key=quite   value=2
key=feasible,   value=1
key=faulty   value=2
key={202}   value=1
key=gaining   value=1
key=extricated,   value=1
key=quick   value=1
key={203}   value=1
key=complicates   value=1
key=unnecessarily.   value=1
key=interesting,   value=1
key=appearance   value=1
key=reality.   value=1
key=(best),   value=1
key={204}   value=1
key=mieses,   value=1
key=feared   value=1
key=where,   value=2
key=minus.   value=2
key=sight,   value=1
key=thought,   value=1
key=plan;   value=1
key=truth   value=1
key=until,   value=1
key={205}   value=1
key=three;   value=1
key=assure   value=1
key={206}   value=1
key=withdraw   value=1
key=correctly   value=1
key=strategy.   value=1
key=moment,   value=1
key=fray   value=1
key=home.   value=1
key=(k2)   value=1
key={207}   value=1
key=valid   value=1
key=numerous   value=3
key=exerts   value=3
key=pressure.   value=2
key={208}   value=1
key=gone.   value=1
key=prettiest   value=1
key=soonest   value=1
key={209}   value=1
key=invention   value=1
key=own,   value=1
key=believe.   value=1
key=spur   value=1
key=ordinary   value=1
key={210}   value=1
key=inactive   value=1
key=knights'   value=1
key=manoeuvred   value=1
key=chain-like,   value=1
key=there.   value=1
key={211}   value=1
key=carefully.   value=1
key=demonstrate,   value=1
key=kind;   value=1
key=confess   value=1
key=adequate   value=1
key=20...b   value=2
key=isolating   value=1
key=pinned   value=1
key=relief   value=1
key=afforded   value=1
key={212}   value=1
key=disastrous,   value=1
key=sieze   value=1
key=having,   value=1
key=hence,   value=1
key={213}   value=1
key=colours   value=1
key=27...p   value=1
key=nevertheless   value=1
key=easily-won   value=1
key={214}   value=1
key=attempted   value=1
key=hurry   value=1
key=longer.   value=3
key={215}   value=1
key=aimed   value=1
key=fortunately,   value=1
key=elsewhere   value=1
key=translated   value=1
key=merit   value=1
key=finest   value=1
key=world   value=1
key={216}   value=1
key=cramped   value=1
key=accurately   value=1
key=opening.   value=1
key=odd   value=1
key=place,   value=1
key=true,   value=1
key={217}   value=1
key=castle.   value=1
key=retained   value=1
key=advantage;   value=1
key=bunched   value=1
key=together   value=1
key=to.   value=1
key=imminent   value=1
key={218}   value=1
key=fails,   value=1
key=utterly.   value=1
key={219}   value=1
key=threatening.   value=1
key=plight   value=1
key=desperate   value=1
key=interest,   value=1
key=sixtieth   value=1
key={220}   value=1
key=61.   value=1
key={221}   value=1
key=discussed   value=1
key=alechin   value=3
key=occasions.   value=1
key=played.   value=1
key=lasker,   value=1
key=opens   value=1
key=reinforces   value=1
key=naturally   value=2
key=bold   value=2
key={222}   value=1
key=problem   value=3
key=can.   value=1
key=simplifies,   value=1
key=lighten   value=1
key=heavy   value=1
key={223}   value=1
key=opened   value=1
key=face   value=2
key=tower   value=1
key=strength.   value=2
key={224}   value=1
key=19th   value=1
key=rapidly   value=1
key={225}   value=1
key=favoured   value=1
key={226}   value=1
key=considerable   value=4
key=weakens   value=1
key={227}   value=1
key=mild   value=1
key=suicide   value=1
key={228}   value=1
key=freely   value=5
key=waits   value=1
key=intends   value=1
key=through.   value=1
key=notices,   value=1
key=defend,   value=1
key=rather,   value=1
key={229}   value=1
key=persists   value=1
key=developments.   value=1
key=difficulties.   value=1
key=annoyance   value=1
key={230}   value=1
key=39...p   value=1
key=damage   value=3
key=overlooks   value=1
key=q7   value=1
key={231}   value=1
key=centres   value=1
key=diagonal.   value=1
key=castled,   value=1
key={232}   value=1
key=(compare   value=2
key=capablanca-burn   value=1
key=san   value=1
key=197.)   value=1
key=pinned,   value=2
key=castling   value=1
key=judgment,   value=2
key=throwing   value=1
key=winds.   value=1
key=disposition   value=1
key=white's,   value=1
key={233}   value=1
key=uncovering   value=1
key=etc.,   value=1
key=_unpin_   value=1
key={234}   value=1
key=onslaught.   value=1
key=initiating   value=2
key=winter-capablanca   value=1
key=hastings.)   value=1
key=violently   value=1
key=seemingly   value=1
key={235}   value=1
key=dangerous,   value=1
key=time.   value=1
key=doubtful,   value=1
key=retake.   value=1
key={236}   value=1
key=strongly   value=1
key=counter-attack.   value=1
key=services   value=1
key={237}   value=1
key=event   value=1
key=resist   value=1
key=himself,   value=1
key=space   value=1
key=mating   value=1
key=net   value=1
key={238}   value=1
key=lively   value=1
key=oldest   value=1
key=systems   value=2
key=gambit.   value=1
key=kostic,   value=1
key=defences,   value=1
key={239}   value=1
key=considerably   value=1
key=exchanges,   value=1
key=apparent   value=1
key=sides.   value=1
key={240}   value=1
key=entrenched   value=1
key=ranks,   value=1
key=anticipate   value=1
key=analysed,   value=1
key=truly   value=1
key=kostic   value=1
key=carelessness   value=1
key=believed   value=1
key=differently,   value=1
key={241}   value=1
key=impression   value=2
key=surprise   value=1
key=18...q   value=1
key=satisfactory   value=1
key=(threatening   value=1
key=1),   value=1
key=tremendous   value=1
key=assures   value=1
key={242}   value=1
key=so.   value=1
key=compensates   value=1
key=48-56,   value=1
key=values   value=1
key=compared),   value=1
key=demonstrate   value=1
key=thus.   value=1
key=it);   value=1
key=danger.   value=1
key=seeing   value=1
key=analysis,   value=1
key=18th   value=1
key=appreciated   value=1
key=begins,   value=1
key=shifted   value=1
key={243}   value=1
key=itself.   value=1
key=dare   value=1
key=sequel   value=1
key=expects   value=1
key=disrupt   value=1
key=exercises   value=1
key=stand   value=1
key=death   value=1
key={244}   value=1
key=everywhere,   value=1
key=avert   value=1
key=expecting   value=1
key=fortunes   value=1
key=(k1)   value=1
key=supply   value=1
key=finishing   value=1
key=touch   value=1
key=liberating   value=1
key={245}   value=1
key=remarkable   value=1
key=incurring   value=1
key=loss.   value=1
key=thereby,   value=1
key={246}   value=1
key=(q3)   value=1
key=[1]   value=1
key=20,   value=1
key=[2]   value=1
key=[3]   value=1
key=[4]   value=1
key=career,   value=1
key=(game   value=1
key=no.   value=1
key=11)   value=1
key=[5]   value=1
key=(p.   value=1
key=80.)   value=1
key=[6]   value=1
key=give,   value=1
key=notes,   value=1
key=varied   value=1
key=considerations   value=1
key=constantly   value=1
key=borne   value=1
key=master.   value=1
key=[7]   value=1
key=parlance   value=1
key=mean   value=1
key=defect   value=4
key=allows   value=1
key=establish   value=2
key=wedge   value=1
key=dislodging   value=1
key=holes   value=1
key=forces,   value=1
key=[8]   value=1
key=capablanca-kupchick,   value=1
key=book,   value=1
key=1913,   value=1
key=capablanca;   value=1
key=carlsbad   value=1
key=1911,   value=1
key=vidmar   value=1
key=[9]   value=1
key=russian   value=1
key=levitzki,   value=1
key=[10]   value=1
key=capablanca-janowski   value=1
key=gutenberg's   value=1
key=*****   value=2
key=named   value=1
key=33870.txt   value=1
key=33870.zip   value=1
key=associated   value=7
key=formats   value=2
key=in:   value=1
key=http://www.gutenberg.org/3/3/8/7/33870/   value=1
key=updated   value=1
key=editions   value=3
key=replace   value=1
key=one--the   value=1
key=renamed   value=1
key=works   value=26
key=public   value=9
key=domain   value=8
key=print   value=1
key=owns   value=2
key=copyright   value=13
key=(and   value=1
key=you!)   value=1
key=distribute   value=6
key=royalties.   value=1
key=special   value=1
key=forth   value=8
key=license,   value=2
key=apply   value=1
key=copying   value=2
key=distributing   value=6
key=gutenberg-tm   value=56
key=concept   value=2
key=trademark.   value=3
key=registered   value=2
key=trademark,   value=3
key=charge   value=6
key=ebooks,   value=2
key=receive   value=3
key=specific   value=1
key=permission.   value=1
key=copies   value=7
key=ebook,   value=1
key=complying   value=3
key=easy.   value=1
key=purpose   value=2
key=creation   value=1
key=derivative   value=3
key=reports,   value=1
key=performances   value=1
key=research.   value=1
key=away--you   value=1
key=ebooks.   value=1
key=redistribution   value=2
key=trademark   value=4
key=commercial   value=1
key=start:   value=1
key=please   value=3
key=mission   value=4
key=promoting   value=2
key=distribution   value=6
key=(or   value=3
key=phrase   value=4
key="project   value=5
key=gutenberg"),   value=1
key=(available   value=1
key=http://gutenberg.org/license)   value=1
key=redistributing   value=2
key=1.a.   value=1
key=reading   value=1
key=work,   value=7
key=indicate   value=1
key=read,   value=1
key=accept   value=1
key=intellectual   value=2
key=property   value=2
key=(trademark/copyright)   value=1
key=agreement.   value=3
key=abide   value=1
key=agreement,   value=6
key=cease   value=1
key=destroy   value=2
key=possession   value=1
key=paid   value=6
key=fee   value=8
key=access   value=10
key=refund   value=7
key=person   value=4
key=entity   value=3
key=whom   value=1
key=paragraph   value=11
key=1.e.8   value=3
key=1.b.   value=1
key=gutenberg"   value=4
key=people   value=3
key=1.c   value=1
key=below.   value=1
key=lot   value=1
key=agreement   value=9
key=preserve   value=1
key=works.   value=2
key=1.e   value=1
key=1.c.   value=1
key=literary   value=13
key=archive   value=13
key=("the   value=1
key=pglaf),   value=1
key=compilation   value=1
key=individual   value=4
key=states.   value=3
key=located   value=4
key=states,   value=2
key=claim   value=1
key=copying,   value=2
key=distributing,   value=1
key=performing,   value=3
key=displaying   value=3
key=references   value=2
key=removed.   value=1
key=sharing   value=1
key=compliance   value=4
key=name   value=1
key=work.   value=3
key=format   value=4
key=attached   value=1
key=share   value=1
key=1.d.   value=1
key=countries   value=1
key=change.   value=1
key=country   value=2
key=downloading,   value=1
key=displaying,   value=1
key=representations   value=1
key=status   value=4
key=1.e.   value=1
key=removed   value=1
key=gutenberg:   value=1
key=1.e.1.   value=1
key=sentence,   value=1
key=links   value=3
key=to,   value=4
key=appear   value=1
key=prominently   value=2
key=(any   value=1
key=appears,   value=1
key=associated)   value=1
key=accessed,   value=1
key=displayed,   value=1
key=performed,   value=1
key=viewed   value=1
key=copied   value=2
key=distributed:   value=1
key=1.e.2.   value=1
key=derived   value=1
key=(does   value=1
key=contain   value=2
key=indicating   value=1
key=holder),   value=1
key=fees   value=3
key=charges.   value=1
key=providing   value=4
key=appearing   value=1
key=requirements   value=2
key=paragraphs   value=3
key=1.e.1   value=4
key=1.e.7   value=2
key=1.e.9   value=2
key=1.e.3.   value=1
key=holder,   value=1
key=additional   value=4
key=imposed   value=1
key=holder.   value=1
key=holder   value=1
key=1.e.4.   value=1
key=unlink   value=1
key=detach   value=1
key=remove   value=1
key=containing   value=1
key=1.e.5.   value=1
key=copy,   value=4
key=display,   value=1
key=perform,   value=1
key=redistribute   value=1
key=sentence   value=1
key=1.e.6.   value=1
key=convert   value=1
key=binary   value=1
key=compressed,   value=1
key=nonproprietary   value=1
key=proprietary   value=1
key=word   value=1
key=processing   value=1
key=hypertext   value=1
key=plain   value=1
key=vanilla   value=2
key=ascii"   value=2
key=official   value=3
key=version   value=1
key=web   value=6
key=site   value=4
key=(www.gutenberg.org)   value=1
key=must,   value=1
key=cost,   value=1
key=expense   value=1
key=user,   value=1
key=exporting   value=1
key="plain   value=1
key=alternate   value=1
key=include   value=1
key=specified   value=2
key=1.e.7.   value=1
key=viewing,   value=1
key=1.e.8.   value=1
key=provided   value=4
key=royalty   value=3
key=20%   value=1
key=gross   value=1
key=profits   value=1
key=calculated   value=1
key=calculate   value=1
key=applicable   value=3
key=taxes.   value=1
key=owed   value=1
key=owner   value=3
key=agreed   value=1
key=donate   value=2
key=royalties   value=1
key=foundation.   value=1
key=payments   value=3
key=60   value=1
key=days   value=4
key=date   value=2
key=legally   value=1
key=prepare)   value=1
key=periodic   value=1
key=tax   value=6
key=returns.   value=1
key=sent   value=1
key=address   value=1
key="information   value=1
key=donations   value=15
key=money   value=3
key=user   value=2
key=notifies   value=1
key=e-mail)   value=1
key=receipt   value=2
key=s/he   value=1
key=license.   value=1
key=possessed   value=1
key=physical   value=2
key=discontinue   value=1
key=provide,   value=1
key=1.f.3,   value=3
key=replacement   value=5
key=reported   value=1
key=90   value=2
key=1.e.9.   value=1
key=group   value=1
key=michael   value=2
key=hart,   value=1
key=contact   value=4
key=1.f   value=1
key=1.f.1.   value=1
key=volunteers   value=6
key=employees   value=2
key=expend   value=1
key=effort   value=1
key=identify,   value=1
key=research   value=1
key=transcribe   value=1
key=proofread   value=1
key=collection.   value=1
key=despite   value=1
key=efforts,   value=1
key=stored,   value=1
key=defects,"   value=1
key=incomplete,   value=1
key=inaccurate   value=1
key=corrupt   value=1
key=data,   value=1
key=transcription   value=1
key=errors,   value=1
key=infringement,   value=1
key=defective   value=2
key=damaged   value=1
key=disk   value=1
key=medium,   value=2
key=computer   value=2
key=virus,   value=1
key=codes   value=1
key=equipment   value=2
key=1.f.2.   value=1
key=warranty,   value=1
key=disclaimer   value=3
key=damages   value=3
key="right   value=1
key=refund"   value=1
key=described   value=1
key=foundation,   value=5
key=party   value=1
key=disclaim   value=1
key=liability   value=1
key=damages,   value=1
key=costs   value=2
key=expenses,   value=2
key=legal   value=2
key=fees.   value=1
key=remedies   value=1
key=negligence,   value=1
key=liability,   value=2
key=breach   value=2
key=warranty   value=1
key=contract   value=1
key=1.f.3.   value=2
key=owner,   value=2
key=distributor   value=1
key=liable   value=1
key=actual,   value=1
key=direct,   value=1
key=indirect,   value=1
key=consequential,   value=1
key=punitive   value=1
key=incidental   value=1
key=discover   value=1
key=receiving   value=1
key=any)   value=1
key=sending   value=1
key=explanation   value=1
key=received   value=5
key=explanation.   value=1
key=elect   value=1
key=lieu   value=2
key=refund.   value=2
key=electronically,   value=1
key=electronically   value=1
key=defective,   value=1
key=1.f.4.   value=1
key='as-is'   value=1
key=warranties   value=3
key=express   value=1
key=implied,   value=1
key=merchantibility   value=1
key=fitness   value=1
key=1.f.5.   value=1
key=disclaimers   value=1
key=implied   value=1
key=exclusion   value=1
key=limitation   value=3
key=law   value=1
key=interpreted   value=1
key=permitted   value=2
key=law.   value=1
key=invalidity   value=1
key=unenforceability   value=1
key=provision   value=1
key=void   value=1
key=provisions   value=1
key=1.f.6.   value=1
key=indemnity   value=1
key=indemnify   value=1
key=agent   value=1
key=employee   value=1
key=production   value=1
key=harmless   value=1
key=cause   value=2
key=occur:   value=1
key=alteration,   value=1
key=modification,   value=1
key=additions   value=1
key=deletions   value=1
key=synonymous   value=1
key=readable   value=2
key=widest   value=2
key=variety   value=1
key=computers   value=1
key=obsolete,   value=1
key=old,   value=1
key=middle-aged   value=1
key=computers.   value=1
key=hundreds   value=1
key=walks   value=1
key=life   value=1
key=financial   value=1
key=assistance   value=1
key=need,   value=1
key=critical   value=1
key=gutenberg-tm's   value=1
key=goals   value=1
key=ensuring   value=1
key=generations   value=2
key=come.   value=1
key=2001,   value=1
key=permanent   value=1
key=help,   value=1
key=sections   value=1
key=http://www.pglaf.org   value=1
key=non   value=1
key=501(c)(3)   value=2
key=educational   value=1
key=corporation   value=1
key=organized   value=1
key=mississippi   value=1
key=exempt   value=2
key=internal   value=1
key=revenue   value=1
key=service.   value=1
key=foundation's   value=3
key=ein   value=1
key=federal   value=2
key=identification   value=1
key=64-6221541.   value=1
key=letter   value=1
key=http://pglaf.org/fundraising.   value=1
key=contributions   value=2
key=deductible   value=1
key=extent   value=1
key=u.s.   value=2
key=state's   value=1
key=office   value=2
key=4557   value=1
key=melan   value=1
key=s   value=1
key=fairbanks,   value=1
key=ak,   value=1
key=99712.,   value=1
key=scattered   value=1
key=locations.   value=1
key=business   value=1
key=809   value=1
key=north   value=1
key=1500   value=1
key=west,   value=1
key=salt   value=1
key=lake   value=1
key=city,   value=1
key=ut   value=1
key=84116,   value=1
key=(801)   value=1
key=596-1887,   value=1
key=email   value=3
key=business@pglaf.org.   value=1
key=http://pglaf.org   value=2
key=information:   value=1
key=gregory   value=1
key=newby   value=1
key=executive   value=1
key=director   value=1
key=gbnewby@pglaf.org   value=1
key=depends   value=1
key=survive   value=1
key=spread   value=1
key=increasing   value=1
key=licensed   value=1
key=machine   value=1
key=accessible   value=1
key=array   value=1
key=outdated   value=1
key=equipment.   value=1
key=small   value=2
key=($1   value=1
key=$5,000)   value=1
key=maintaining   value=1
key=irs   value=1
key=committed   value=1
key=regulating   value=1
key=charities   value=1
key=charitable   value=1
key=uniform   value=1
key=paperwork   value=1
key=requirements.   value=1
key=solicit   value=2
key=locations   value=1
key=confirmation   value=1
key=compliance.   value=1
key=send   value=1
key=determine   value=1
key=visit   value=1
key=solicitation   value=1
key=requirements,   value=1
key=prohibition   value=1
key=accepting   value=1
key=unsolicited   value=1
key=donors   value=1
key=approach   value=1
key=gratefully   value=1
key=accepted,   value=1
key=treatment   value=1
key=swamp   value=1
key=staff   value=1
key=current   value=1
key=donation   value=1
key=methods   value=1
key=addresses.   value=1
key=accepted   value=1
key=checks,   value=1
key=card   value=1
key=donate,   value=1
key=visit:   value=1
key=http://pglaf.org/donate   value=1
key=professor   value=1
key=hart   value=1
key=originator   value=1
key=library   value=1
key=shared   value=1
key=anyone.   value=1
key=years,   value=1
key=ebooks   value=4
key=loose   value=1
key=network   value=1
key=volunteer   value=1
key=editions,   value=1
key=confirmed   value=1
key=u.s   value=1
key=included.   value=1
key=necessarily   value=1
key=paper   value=1
key=edition   value=1
key=pg   value=1
key=facility:   value=1
key=http://www.gutenberg.org   value=1
key=includes   value=1
key=subscribe   value=1
key=newsletter   value=1
key=hear   value=1
